如果土瓜灣唔係搵長毛打李慧鯨 會唔會贏埋呢個巨頭

長毛個名屌票屌到臭晒

其他出名既又唔會想空降去挑佢機

揾牙達去應該贏到

要有輸既勇氣先會去打鯨子
今次真心贊長毛

素人唔怕輸啦~

搵教主出山

應該搵後生女

輸就預左 但無諗過輸咁少

搵陳同學

同慢必嗰區一樣
搵素人好過

得兩個揀都要揀長毛啦 總之就唔好益條8婆

咁易入佢中路咩

搵隻貓去選贏硬

長毛個形象喺啲中年人眼中臭到仆街
有跟開政治嘅後生更加唔鐘意佢
搵佢真係有啲倒米

揾你

土北5000選民 50+係佔左2500
根本係抱住必輸決心先會打呢區

agger

真，搵個素人贏面都可能大過佢
2014年後佢絕對係屢創新低
由雨革龍和道守護神
到魚革人血饅頭
到近年屌票蛤蟆
佢一早已經變成當年五區公投
佢口中癌上腦嘅民主絆腳石司徒華之流
不到十年佢已經食返曬自己扔出嘅世紀迴力鏢

但有d阿叔好buy佢
同埋佢有名氣

仲有保釣 加埋同黃碧雲上大陸張合照

叫黃毓民出山好過啦

長毛左膠
雖然毓民鬼鬼地
但係都屌撚死政府

佢玩社運玩得太耐 一定唔少仇家

兩個咪差唔撚多

毓民點會為區選出山

佢有派條出黎界票

認真 如果係鄺jai呢種泛民又buy,後生又buy
中立師奶阿叔又buy(老實唔搞事後生仔feel)

應該夠打

找個專業斯文素人像林浩波, 真是隨時掂。

甚至奇招如佐敦窮撚學生陳梓維奇襲悲情牌, 引中共輕敵,效果都比長毛好。

快必情況也類似,唉。不找快必,隨時剷平民建聯九東大營

呢個真，牙達名望好高

講真，如果熱血公民出黎選呢區，贏硬

無得打 土瓜灣班廢老自己投邊個都唔知人地叫佢幾多號就幾多號 嗰邊得老人院廢老票

冇種票配票幽靈票
隨時長毛贏

如果lester選
可能仲大機會

600萬賄選費wo

無得馬後炮

事前有邊個素人有出過聲話想選呢區先？

但熱狗冇腦又唔做野淨係上呢度圍爐廢up

成班馬後炮
長毛輸咁少已經好撚勁

葉德嫻都贏硬四方鯨啦。係，佢冇經驗，但係選到自然大把人自告奮勇幫佢手兼密謀接佢班啦

蔡素玉、葉國謙、陳鑑林個仔、李慧琼

挑開禮義廉大佬有鋪癮

其實長毛只係輸左俾住老人院D公公婆婆

長毛都唔係太差姐 左膠左d 但都好過DAB 啊

搵件後生靚女話唔定有機
不過長毛呢場硬仗先輸少少真係好勁

好明顯呢個係泛民既deal, 放生李慧鯨

邊個陳同學？港獨之父同佳同志？

黃特漢呢？

話晒係禮儀廉主席兼廢老區
輸少當贏㗎啦
長毛唔會諗住去啲細區同啲卒仔鬥，一定會去打大佬

不過佢近呢幾年dup晒，越來越膠都係真嘅

開名啦

其實立法會任何一區都係民主派多個獻世派
唔計買票種票獻世派冇咗連任議員呢個光環相信好難再獲支持

票哂民建聯d票比李慧鯨，唔贏就假
可憐佢d黨友

入錢入錢入錢

會

其中一個因素，果度好多底下階層，新香港人，南亞人，老人，⋯
佢哋要求好多基本需要，對政治素求反應唔大，
返而蛇齋餅糭，關係同地區工作對佢哋仲吸引

而且長毛一向係新界北，來土瓜灣等如浪費一半

長毛選咁多次區議會冇一次選新界東
次次都係追擊獻世派大人物

根本土瓜灣就垃圾廢老藍屍區
算鳩數啦

我講新界北，唔係新界東

但我老媽子好buy 長毛！好憎死左仔

佢唔落去就會有素人填窿
唔會屌票分分鐘仲好

新界北咪新界東一部份
佢次次區議會都淨狙撃保皇黨重要分子
如果佢喺新界東嘅區議會認真參選要贏唔難

下等馬鬥上等馬

手寫政綱勝

馬後炮

俾我喺果區都可能唔投佢

應該出保民聯

郁民先得

土北真係廢老區黎
對手係民建聯最大佬
你搵個普通素人一定輸幾條街
有光環既少壯派又要浪費自己係其他區贏既機會
大牌如毓民要面又未必輸得起

長毛好憎佢

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

Deal你老母就有

雷靖梵

要搵AV仁先可以砌低琼子

唔會
頂盡輸少啲

靚仔斯文有型乖仔/乖孫look 岩晒班藍師奶阿婆啦 仲有本身知名度夠高 一般人都知

長毛出戰
李慧琼就要集中火力去搞自己選舉工程
唔得閒理其他保皇
你諗下如果條友四周圍幫其他建制做勢既話
民主派應該無咁易贏

依個真係...
屌票屌到咁

搵d素人去選先易贏

其實長毛幾岩呢區d人口味。

長毛既做法係聲東擊西